多謝你地 勇武手足們之 16-12-2019

每日一感謝佢地為我地付出

多謝你地
你地係香港人既英雄

希望你地係心灰意冷

唔開心果陣入黎

睇到大家對你地既支持

和你shop好好!!

勿被捕!

多謝你地

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

多謝你地呀

永不割蓆

❤️